[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[26]

正價:2340

留名

sorry,新入post唔識野，自吞一打

個價回落未

要認人名啊

等了又等
根本唔係無貨，係啲仆街hold起啲貨炒價
間間都有現貨

未。。

8月尾先返香港 到時應該回落

咁多傻鳩落疊梗係炒啦

有無人百記隻綠帽拎得

宜加仲有炒價

想問下邊到有 灰機連Mario？
搵過幾個網都無

agger SSP大把

係囉。根本唔係無貨，問題係炒價都咁多人買，佢做咩要平賣。。第日真係少返人買就可能會平返。。淨係講班學生，唔通佢地等多個月，動漫節先買咩

想請問巴絲，8bitdo 手制，邊度買平？thx

唔等新pro版????

之前有電氣有優惠買掣送$50SwitchGame購物券。

有無人知灰淨機今日咩價位

diu 想打個機都要等

LM

留名睇炒機

出緊SSP望咩價

百記有zelta現貨未

我仲等緊，等陣會打去問下

同fd同一日訂 佢有得冇

孖車幾錢？

想問點解我部機裏面有齊呢啲
但係個盒出邊冇行貨貼紙

日本間間舖都冇貨

邊到買呀巴打你？

有你先驚

荃豐

想問下間野咩名？問左間平D不過加game冇優惠

Ssp咩價？

大部分都2850跟game/配件

跟咩game?

垃圾game

Switch 1 2 炸彈人？

緊係無

我上星期六拎完機 叫我等zelda 暫時都未有

豬頭骨 sf2 / 聖劍？

見到有啲舖頭有人朝早排晒隊
唔知係咪攞籌

配件可以簡要多個制？

應該冇咁筍

貼果啲配件，總之問過好多間2850依個價點都無得走，一定要食骨

有咩可能

變左5選1先有得平一百

有冇巴打試過係the club用積分换switch?

信和39x

有間2799包mon貼

收arms 300

問咗，到貨會通知我

無了期咁等

一齊等到2047

隔離post d 二手賣370, 380

要到幾時先出到機

知唔知仲有無貨？ 放工去搵搵先

lm

收1/2switch 同彈珠人 有意pm

tg@Work4

炸彈人同彈珠人都未撚識分就唔好放game啦

為左果500蚊 無了期咁等

我都等緊

個價仲貴過4月尾

最底玩具部

有人排隊買，最好打電話問下仲有冇

收 綠帽 $350 屯元天交收

而家去緊
希望買哂 想買一部 非炒家

請問一下 買多joycon 換左灰色插住部機得唔得
Sorry for 1999

你有錢買就得,反正你多人玩買多對都無妨

唔該哂
Joycon唔插住後備電玩到幾耐?

入手 公仔箱巴打買到嗎？

未到啊 仲有嗎

一人只可以排一部 無得留

三部

多唔多人

9個人排緊

邊間有9個人排緊？

molamola

2340 彩機入手 完全無人排

邊度

Where

仲有幾多度

無問啊 都無人排 我去到佢先開個紙皮箱
不過今朝打過去問就話返左少量貨

我都係德福買到 一黑一紅，樂富都有不過得黑，一間shop 現貨約有3箱 total 15部， ps 唔係炒家，3部自用

你地配件係果度買埋定出去邊度買?

岩岩買果時見到有人比緊錢買彩機 巴打你黎?

又相認

出去買啦， 平好多

Ssp 定 mk好
想買多對joycon, charging grip, 套貼 同game
又要洗多一舊錢

hkqgame? 應該最平

上左車返緊大西北先見到………

有冇實體店？
我見呢間係網店

德福多人排，樂富無人， 仲有7部左右

返貨

咁快咁多人 係咪呢度揚左

唔出奇啦，如果唔係上左車，我都去呀

有無人有更多港島情報，除左岩先太古，我行過細舖都仲做緊2780

元朗都係？真係唔知

得uny 番左貨，一間shop 我估15到20部

太耐冇去，原來千色冇賣遊戲機

收arms 310

switch 加mario kart 幾錢

黃金

半個鐘前仲有幾部咁快賣晒

係呢個post講左就gg

唔一定呢個post ge......FB group 都有講

想問有無巴打係買水貨機？

yes

其實D人明唔明就算未開過未玩過放出黎都只係二手唔係全新
仲夠膽死放2850彩 2750灰

放未拆封mk8 380

原來仲要俾人踢爆左係UNY買左兩部上group放

仲有邊度有貨啊
九龍灣又冇 樂富又冇

依家仲有邊間大舖仲有無呢?無左豐X.蘇X都無.....

利申:非炒家,真玩家

Thx

12点3去到，已經無

無啦

點你老母

早幾日AEON網上訂到巴絲打收到送貨電話未?

頭先好彩趕得切買到部灰機

未 send左email去問

分分鐘聽日放假周末都未拎到機打

我選左7月1送貨

一樣
可能晏啲有電話
好鬼心急

抵你冇

D二手價痴線，同全新炒價差唔多，又唔係無貨，洗撚同佢買

係咪D全新行貨
佢地唔當自己二手架

送貨當日先會有電話, 唔使心急, 揀左個日就係個日

依個真
平20蚊真係唔知點解要買二手
就交收車錢又煩一餐

暫時買左五隻game 全一手... 二手又平得少又難夾, 真係無謂辛苦自己

好想買啊 仲有冇地方😞

炒價咪大把

有無巴打有2對joy con或以上?
原裝連得1個假狗手柄 新果對joycon無柄用
玩孖車用一對joycon有啲唔舒服 用一隻又太細唔好渣手
而家考慮緊淘寶淘個柄落黎

啱啱買左對瑩光黃, 都係淘左個連電池0既柄, 等佢送落黎... official 嗰個, 啲鬼佬話無電池, 同送0既叉電線太短, 唔好用, 所以淘算數

可以介紹返 俾link嗎 ?

費事貼喇始終唔係官方. 你用key word Switch 手柄 , 碌下碌下會見到幾個. 價錢RMB 40 左右

一係日日捕住連鎖店, 一係出去細店食大炒價, 一係上FB DC FEVER 食細炒價, 一係忍住等大貨到........我簡左1

點捕 次次出到去都冇曬

借問聲依家邊度買game平?

MK8 去邊到買最平

平果幾十蚊,約得出黎都蝕時間

行貨switch主機灰色套裝$2980(紅籃色加$80)
套裝內包含以下:
1)行貨switch主機灰色
2)街霸， 聖劍傳說 ,洞窟物語（以上3款任選其中1款遊戲）
3)Switch 硬身機套(黑/籃/紅色)
4)switch Game盒(細細個可放置4隻遊戲，方便攜帶)

算唔算炒價

當隻game係炒價啦

你連收同放都未識分 就唔好學人講野啦

邊到

深之都2f 平呢個少少 唔洗食機套同盒

百記zelda幾時拎得,唔係等埋下水機一齊到呀

我真係預左咁

正價2340佢食水其實都幾深下 都係不了

張單寫8月30

改返啦 , 碌落兩post 啦 , 唔識分炸彈人同彈珠人既盲撚

今日經過良品見到$68果個柄有埋粒1000電係入面可以一路插線一路玩，好過佢原裝果個

點解up完變左側圖

Aeon訂左機唔知聽日送唔送到黎呢

今日連鎖店都賣哂
到底幾時先有下批貨

有冇人有買puyopuyotetris, 上網打搵唔搵到人對戰？

p.s. 買過3ds, xb1 ver都上網都search唔到對手…

我中伏買左$68呢個
以為佢好似原裝果個咁
點知佢係用個柄粒電差手制
USB 再差粒電

我就係淘呢隻

我有買, 老婆日日同人打得好開心喎

我張單無寫日期

黃金金源2680+食一隻骨任揀
想問係咪信得過唔會係水貨?

佢有個直差手制既要$188

即係$68 e個唔可以一路玩一路差？

可以，但佢個方式係插線差佢粒1000電，再由粒電差你兩邊手制

原裝係同時差？

原裝係插手制座直差兩邊手制

係呢個list入面既就放心去啦

Thanks

想搵間可以碌卡買

我知，我就係諗住好似呢個咁
btw 呢個信和$168

好似係168唔係188

任揀即係綠帽/pro掣都得?
忽然跌得咁快既
同埋彩機都係同價?

屌get錯
以為2680連骨sor

價開始跌

邊到跌緊

忍唔住支持左零售業

岩岩去電氣良品買mk8 仲成堆人排緊隊買switch，灰色淨機2850都成村人買，邊到跌呀

我都係旺角宜家 準備出發深水埗

你老婆同唔識既人玩？ 定同add咗既好友打？

留意到有啲連鎖店開始返貨賣正價
SSP金源每日去問價都平幾十 啲骨都就走哂咁款
睇嚟嚟緊個價會跌返啲 唔急買真係唔好買住 廢事比人backstab

希望啦

今日見到piago uny 有原價想飛的出去
點知碌落兩頁話sold out

有無人aeon訂左收到電話？

等聽日

今日行好景 mk8 arms 359
佢地部分配件都係淘落黎 賣貴一倍

今日座底見到兩部

笑死

見到d拖住個幾歲既 2750食骨都買

同唔識嘅又有，朋友都有，可以連唔識嘅人

幾歲果個係借口黎

邊到收卡唔洗收charge
黎緊放幾日假想即決同儲分

我都打到 好快揾到
Ps JP

巴打們未買的話 守住2340呢個價 一蚊不買死炒狗

大舖，不過冇貨
細舖好似收幾%

好難啫

改左=冇柒到？ 我殺左人 可唔可以當無事？ on撚鳩

SO0 16號訂繼續等待中

黃金一定開 唔洗做生意咩
假期會唔會貴幾十就唔知

我都想碌卡
d細鋪已經炒貴幾舊又要食骨
賺多連鎖咁多仲要收人charge
真係諗唔到理由要支持零售業

巴打係咪彩機?

係，上星期六打過黎問我灰機要唔要，我寧願等

如果有兩部switch 係咪都係最多四個人玩？

孖車同炸彈人好似可以8個

細鋪真係好麻煩
又唔係抵，服務又唔好
都唔知佢存在係幫緊咩人

咪係

香港最好開好似外國果d連鎖既game鋪
打死曬呢班「細鋪」，而家又唔係餐廳講咩本地，你咪又係賣緊建議零售價，仲要貴幾舊，最仆街由其去黃金d細鋪唔比人呃都出奇

咁香港d大鋪又做唔到外國咁買game平幾十既

去黃金出機 發現比人呃左幾舊

今日如果有鋪頭返貨，麻煩pm 感激

自己Mon post啦 pm得幾多個

我會 麻煩用埋加密

百記快d番貨啦

新世紀間so0多人到傻 唔洗去

冇諗過去，點夠排隊黨玩

屌 買部switch排咁耐不如去比多幾百蚊幫襯細鋪啦

眼紅? 狗也不屌

點呃法？

agger,時間都唔止呢個價

好彩無去 巴打你幾點去到

9點半

癡線 琴日仲諗住九點九去
睇黎我天真咗

呢D早兩三個鐘就有機會既

今日假期SO0都有貨到咩？

好似慶祝MOKO新開張

係咪好似得10部

今明兩日各十部
等睇D人排完幾個鐘買唔到屌哂鬼

想問近來寶源做緊幾多？要食幾多骨？女朋友想玩，諗住買黎做禮物

支持零售業

就忍唔到手啦
幾時再跌多啲

幾多彩機幾多灰機?
唔會10部都灰掛

屌佢，x 源d 貨好仆街
上星期有三個fd 一齊去果度買機
三個都中招，tv mode lag 機
最慘係我介紹佢地去
因為上星期好多地方都無咩貨
一係就炒到好唔合理
見x 源多貨源，又多人幫襯先介紹比幾個fd
依家我係咁比佢地屌

Aeon送貨未阿
放假想打機

我約左下星期三，依家覺得自己好on9

唔俾試？

下

我都等緊 電話又唔打黎

無得換？

自從好多貨都有tv mode lag 機問題後
好多舖頭都已經唔比試

我幫FD買果間俾試，不過有問題冇得換另一部，最多幫你即送上任天堂

樓下彩色2680 跟398mk8

係咪抄得黎正常

咁我想問咩叫試機

之前喺FB見到有單又係X源買TV Mode有事之後屌間鋪
成班人話唔關間鋪事係任天堂嘅問題
我想講佢地根本知道邊批機有事
為左賺錢就機都唔比試，有事就用埋啲閪態度叫你搵任天堂
作為代理如果正價都算啦，仲要炒價
真係唔明點解日日咁多人排住隊買機

咁多人有事
點會唔知邊批貨有事
正常應該同任天堂講果批貨有事
想換過第二批
如果任天堂唔比嘅
咪直接比客試埋機
一試到有時，咪比第二部佢
之後將有事d 貨比返任天堂
而唔係好麼為左散晒成批有問題嘅貨

直頭係正價啦

你咁諗點支持到零售業

Sogo 做2880 要食兩驚
其中一隻一定係sf/聖劍/lego

2880連埋兩隻game就話啫

我係睇唔過成班人覺得唔關間鋪事

邊度？

有冇巴打推薦下邊隻套好用
之前好似見你地講過淘寶有隻仲好用過官方

睇怕呢幾星期會炒得無咁勁，間間都唔比試機，d 人都怕買完又拎去整，真係好多人係group 話個tv mode 出事

想問mon貼最好係咪at 玻璃貼

任天堂點會唔比換
有事最終都係要搵佢
同埋損商譽

Aeon仲未打黎

想問手製幾錢一set

其實今日送唔到唔緊要，打個電話黎話送唔到囉，唔通我全日係屋企等佢咩

有冇巴絲6月中係so0訂彩機到而家都未有電話

咪就係 最憎突發打黎話到

岩岩收到速遞電話了
巴打們今日有機打

有冇人有玩arms?買唔買得過？

喜訊

而家想快出機應該邊到最坁屌 根源？

金源批價出事都講左好耐下

here

12/6 訂
佢話7月中前一定有
屌等成個月

2星期前訂,上禮拜打來話得灰機問我轉唔轉,我話唔轉
佢拗
拋我話可能要等到9月
屌你嚇鬼咩,我就唔撚信

仲未有電話

我都冇電話

我都係 打黎問我轉唔轉
轉佢老未咩

我屯門區2點幾收貨

Aeon eshop又無電話去打
唯有send email

用緊淘寶玻璃貼 厚少少但好滑

四人亂鬥好玩

已經忍唔到 有冇地方2800內包一骨

黃金地下有d 3180 街霸連孖車

算唔算抵？

幾時先有第二時可以訂呀....

黃金2850 一骨連貼
不過我會等原價

最多人去個間

屌 仲未有消息

2850連骨
定係要再買?

which
骨=what?

買咗2680灰機+388arms+488Zelda

488zelda咁撚戇鳩都買

有錢人
支持零售業

488都買 痴線

3180 套 mon貼 街霸 mk8 彩機已買

邊到買zelda最平 黃金賣緊420

唔怪得之長炒長有...

多謝你幫助零售業渡過寒冬

連骨呀
淨機2750
1骨2850

3180 連孖車SF同貼

邊樹

黃金Minsoin

[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x我愛零售業交流中心[26]

彩機

邊間啊巴打

要跟一game 一配件下嘛？配件380?

垃圾game 二選一咋 你當街霸

好嬲 今日放工去信和睇下
有一間問價 佢話2680唔洗包其他骨
咁我諗都ok 淨機買畀三舊水你賺當支持下零售業囉
Ps:有再三確認唔洗買骨

格晒價返轉頭扑槌 加多隻薩爾達$400
店員A 就撳埋計數機畀我睇$3080 我話好,畀一套我

呢個時候店員B就問我 要唔要買埋芒貼同機套
我就話唔需要啦 佢就即刻變晒態度

店員B:你點都需要呢啲嘢㗎喎
我:我朋友買多咗套畀我 唔洗買啦唔該
店員B:吓 唔得㗎喎 我地一定要連住買
我:你同事頭先唔係咁講㗎喎
店員B:總之就一定要買埋 機+套+芒貼=3000 遊戲另計

我即刻轉身就走 我心諗你都戇鳩 兩件垃圾想收我$320?
極唔老實 見我一有意買機就即刻想敲竹桿

間嘢喺電氣良品反方向長走廊嘅盡頭 corner鋪位嚟
間嘢好似叫xxxxx station

巴打你行去六號鋪啦
3180包mk8加sf 喎

我fd唔玩sf

零售業幾時收皮？

可唔可以快啲收皮?

好心你地唔係真係買唔好帶埋條女去睇啦

見到d 27,28真係仆街啦

剛剛買左 3268 mk8+sf+貼

關咩事

觀塘廣場 SF $168入左隻痾care 玩

屌 aeon電話又無 點知佢幾時送黎

今朝蘇寧d機 d人賣3700

深水步 3180包你呢兩隻game 加貼

之前係淘寶淘左mon貼

今日5pm收左貨 玩緊

So0話每日有十部其實真唔真？

同問七點去排有無機會

有咩保護套好用？

Pro制幾錢到

同你一模一樣
幾年前係地庫果間電氣良品
問左ps4剩機幾錢 係咪可以剩買機
又係格完價返返去話要一部
佢問我洗唔洗揀埋game呀
我話唔洗啦
重覆同樣問答三四次 話我買部機返去無game點打呀？
屌我轉身走人 根本長期用呢種手法呃尻人
買返去上market down game唔撚得咩？

咪臭係 你要人買豬頭骨就一早講定
唔好問你嗰時就淨機 畀錢嗰時就扮晒嘢問你要唔要買埋
根本就無得畀你揀 嗰下仲火

仲要你最後拒絕完佢
佢d態度勁撚西 好似我玩野買買下唔要咁
痴撚線 自果次之後永遠唔會去電氣良品買野

啱呀巴打 我情況同你完全一樣
扮晒好心問你要唔要買埋
一拒絕即刻變咗另一個人咁樣 直頭係兇你咁嘅語氣

整合張blacklist 出黎推到班撚樣仆街啦

今時今日咁既服務態度

岩呀，之前我去好景電氣X品買機都係咁
我又費事講我係淘寶買哂配件
我一話唔要任何配件就黑哂面咁
同你講冇Mon貼插唔到Dock，唔係花硬
又話比定維修電話你，又話都係為你好
我只係唔買埋配件姐，但佢個樣就好似我冇比錢佢賺咁

琴晚係黃金果間Nintendo 專門店入手左

部機真係幾正下

等正價時 諗住再入多部

唔係專門店 我鳩up

係goldenwell

部機真係幾正下
各位唔好再等啦，快d入手

只有1/7-2/7
機會實有架，不過排3個鐘慳幾百蚊就………

下次耍下佢
問你要唔要貼同套,話唔要,我唔會拎出街玩or早就買左
問你要唔要game,話唔要,我鍾意down來玩 費事成屋都係game

我覺得個價好難落番，除非貨多咗
自從發佈咗啲game名單之後
就一大堆人去買，炒高幾百啲人都照買
上次去ssp貼mon貼，一堆父母帶啲細路買
都唔介意俾貴咁多
個價睇嚟好難落番去

你前少少既鋪同一set 野 賣3180

其實都唔明芒貼同套幾時變咗做必須品
花唔花我自己嘅事啦 關佢撚事咩

就算話已經買咗都無用㗎 我嗰時都係話朋友買咗畀我
條友就即刻改口話淨係可以全套一齊買喎
我原本都諗住喺佢到買埋game就算 畀佢賺啦
點知佢地咁貪得無厭 要人用三舊水買貼同套 戇鳩

我寧願等下，遲下大把人放二手，幾多人貪過癮買完玩得個一陣就擺係度
到時一街都係平機

都有可能，不過今次佢打到入女性市場，見到好多一pair pair買，多咗堆人買

又到星期日支持零售業既時間，大家準備好未

幾十蚊，算

想問如果唔計GAME同MON貼,部機貴原價幾錢?

下次要大力拍枱加屌佢老母血閪先走

好似貴原價400左右，唔要mon貼都係呢個價

我就忍不住，唔想再等，所以貴400都照去 開心遊玩中

Sf

Aeon 話15分鐘到
屌 搞到我琴日專登唔出街

隻sf好垃圾下

成為機主了

間間鋪都要硬食呢隻XX(

SF

係 骨到唔骨

食aeon plan 連mon貼
加mk8 sf $3080

有無人知邊到買game平
又無官方價 間間鋪都唔同價

咁又公平D講，零售業賣game係平D既…

咁咪自己格下囉 行個圈邊間最低又岩心水就買啦

3180仲多個機套添

想問下有冇人知mon hun版switch幾時出同埋訂價幾多

女先快玩唔玩
一陣出下新韓劇就唔會再拎部機係手啦
當年nds都係手機冇咁多上網者
到時d女人要買野就會賣出去架啦

8月25,唔知訂價

你以為

仲未有電話😭😭😭

佢地先會嫌放機煩，擺屋企算
大把女去買，又just dance,mk8,遲啲又有星之卡比個啲。

貨已到 可惜要出街了

419

佢問部主機

sor

見到419以為4190

有冇巴打知屯門邊到有 大約幾錯

$

置樂大把

放街霸 中文 150 青衣優先

全新SF有無人收

我相信100蚊 交收地點時間你就人， 會有好心人既

其實淨機貴200我覺得已經值得入,係睇下邊度最少骨

8月出芒亨,9月poke拳+fifa,11月pokemon
等跌價可能要下年

屯門利寶2680 剩機 己買 80$貼 買game又平左d

Pokemon Ultra sun moon ? 好似冇switch版

我買左 日日靜係玩孖車 已經玩左2個月 仲未厭 準備買多對黃jc仲有arms同男朋友打過

玩左3個幾月zelda都未悶啦

我想問對joy-con 係唔係有連接問題 點解我TV MODE 坐遠少少就斷連接既？

你個名
D女人係唔會特登花時間放呢D電子野，仲要同班肥矮毒臭交收

無錯，啲女仔fd玩孖車同1 2 switch都可以玩好耐

街霸硬食， 咋另一隻係自選定一定要mario kart ?

一定要mk8 但我就係想玩佢

同我一樣 但我部機係3月中/尾果陣買

misonin 呀
指定呢兩隻game 無得揀
話明骨 唔比垃圾你算好

都係講下自己見解姐,我正價入機,不過睇個趨勢只會越黎越多人買

係,我自膠

好景 淨機2680 彩機👍🏽👍🏽

行貨 入去左手第三間

今日先放左$150 連登多乞衣

喺邊放

fb gp大把人同你收

網上放😂

其實上兩星期同依家都差唔多跌左150 成日話唔會跌唔會跌

咪係
遲d出貨又多左

有冇骨食

升左定跌左？

冇⋯⋯淨機唔洗食骨

剛剛行完好景，見間間都報$2830連套同貼 (可能係我揾唔到你講嗰間)

第二定唔知第三間wor
可能賣曬啦

行落樓買斬係168 150仲要搭車就人

放心，唔係怪巴打你
只係見到個價根本係不斷浮動，個價變左都唔關巴打事

Switch都海鮮價
打個機姐

黃金2650 可自選game 但要300加貼同機套

邊間

300算唔算正常

其實岩心水價就入手啦
不過淨機個價等於原價加隻game
諗落就唔抵

$2650 + 300
炒到上三不是夢

2650 己經唔係正常
加三百買垃圾

佢果d都係淘寶貨 上過淘寶先賣幾十蚊

葵芳淨機價 2780兩色同價
2680+200左右食一骨game

最後無拯救到零售業

灣仔 2730 無骨

家企多左set Aeon (彩+SF+MK8+9H mon貼)
原價+$50有冇巴絲要？

岩岩係黃金m字頭綠色果間買左
3190 孖車+SF 彩灰同價 包玻璃貼幫你貼埋

行勻晒ssp同mk好似得呢間個價比較正常
係mk問有d賣緊28xx淨機

算唔算炒機

tg：BBbosy

做得好巴打

大屌哥

無知一問孖車同arms 要雙打係咪要兩個joycon

孖車 一對joycon
岩時 兩對

如果有間碌卡唔洗另加3%可能已經買左

元朗嘉城出機 有沒師兄報價？
洗唔洗食骨？

1 2switch幾好玩呀 一大堆朋友上黎玩 笑下都唔錯 日日玩孖車同朋友連下線已經好滿足 仲有玩下俄羅斯方塊試玩已經夠

利申：真係得呢2隻game 黎緊想買arns同剪剪

冇計佢一定要跟兩款game

tg: polar18

有無師兄買到SO 0正價機?

咁多人低價賣返SF出去,零售業如果有專人低價收返去做骨咪好爽皮

arms一對都可以雙打 但冇體感用

SF骨無限輪迴

個價都算正常
TV Mode有無問題

Arms可以唔用體感雙打

冇試機
買完機追返post先知有呢個問題，晏d返到屋企先試

係會咩問題？畫面有delay?

早幾日問就2750(彩2780)
不過要硬食80蚊mon貼同係佢到買一隻game

置樂利寶全部2680唔洗骨

貼 套都唔駛？

問左幾間都唔洗

仲有咩驚好玩
同囡囡

頭先出機，條友幫我貼Mon貼後發現入面有好輕微入左少少塵，係咪打機唔覺眼就算定出去再搵人貼？你地有無計自己貼到完全零塵埃

其實我覺得自己打機唔覺就無咩問題
如果你覺得礙眼你就換啦 打機都係求開心姐

其實我都覺得問題唔大，最大問題係叫其他人貼，起左果下咪一樣會入返塵除非個環境真係完全無乜塵或高手好有耐心幫你貼

你粒塵有冇起埋泡 無起既應該係出廠已經入左係MON入面無得整
有泡就係條手痴得差 玻璃貼基本上好難FAIL

我自己貼玻璃唔會fail 但係一定入塵 去廁所貼都有

TV mode有事係最近既事?
5月買機好似無事

認同玻璃貼基本好難fail
貼開電話ipad個啲，自己貼零塵埃
新手自己貼可以度好位 用膠紙固定個位，之後先慢慢撕個張保護膜貼落去，最緊要之前抹乾淨個機面無塵

應該係，我部都係5月中入手，情況正常

好似越黎越多人放2手機

放 2 手 Game 先有價值

原價企硬

我都覺
多左勁多放機post, 但二手都係炒價

今日出機，剛試完無咩問題，如有事係有咩問題？

個dock駁好左電視一插落去就用到
玩左成2粒鐘Mario kart聲畫都冇問題，好順
手制應該都冇問題，好似感覺唔到有delay之類

應該冇中到機王

荃豐彩機2980

如果想買splatoon 2 bundle 日本版。綠 粉紅 係咪一定要日本先有
可以點先買到？有無得pre order。

係amazon 到訂？
利申9up

貨都唔夠，仲換貨，抄價又高三舊

但你依家用炒價買緊批有問題嘅貨

我條女仲會晚晚單機打mariokart, 我玩幾日就厭咗 依家等splatoon同mon hunt出

Mariokart單機

Csl 連唔到線
焗住單機

我試完都感覺正常 好驚，尋日一出機已經有人話有問題要換

呢堆po明顯睇得出固有睇女人既印象/有冇女
晚晚都要打鋪puyopuyo

其實係咪真係唔夠貨?
琴日落開深水步, 入左去睇左陣
間間都有機擺哂起度~仲好撚多部下添
但間間都炒價, 路過有間話靜到仆街(同對面鋪講)
果陣係夜晚7點幾~
好彩自己一早買左

Switch勇者鬥惡龍係咪冇英文版？

啲家長都唔格價既
細路放暑假見到啲youtuber玩
佢地自己又想玩
跟住咪拉雙親去買
零售業就梗係唔洗用正價賣啦

九龍灣 2780淨機

mk so0有大package

detail

邊間?

tv mode 低fps 同手制好似有啲delay係咪即係中伏

3998 package？

[black][/black]

大包野包咩野

我隻zelda呀
等咗12日都未有
有冇巴打唔玩住可以借住畀我玩先

百記 ?

係

有冇巴打試過喺日森買DL版？

我見佢個價平少少

DL版方便太多，換卡真係好麻煩

我連機都未有呀

tv mode lag係咩事
我玩zelda有時都lag

拎上去維修啦

我個Zelda DLC係jp amazon買 平左十幾蚊
要搵個日本地址填比佢,同埋買完要等幾個鐘佢先send條code比我
Splatoon 2都打算都係咁買,平過eShop 10%

你講緊邊隻？
出左果隻合輯？
9月出果隻10 ?
定年底出果隻11?

想問而家出去格價準備入 信和定黃金會好啲 因為追post見信和好似好多黑店咁

日經 你得2個答案 你都已經西左個 都講左答案

信和真係唔洗去 垃圾到不得了

想問 3700 彩機加mk加蕯爾達 係價定平？

即係貴？

笑撚到仆街
兩隻game加埋7xx

冇貼冇套?
如果係得兩隻game就fat fat喇

請問大家 邊度機套同MON貼最抵? 岩岩入手

可唔可以話我知屯門依家咩價位

見到深水埗有間叫麗達屋賣

淨機吧啦

隔離post話舊電有問題
唔知咁會唔會令個價低返啲

淨機好似係算平嘅 我問佢game散買幾多 佢話唔散賣

有問題都照狗沖

香港根本大把貨 班零售奇貨可居
正價貨就無lo
炒價源源不絕

淘寶 40蚊人仔 機套連玻璃mon貼 開心使用中

你點撚樣計架 係1360買兩隻game

佢係咪講緊街價買7xx 兩隻

岩岩入左機
請問除左MK8同Zelda , 仲有邊d好玩game

睇文字就覺得係以下套餐先可以當2600買機
淨機應該唔止2600

唔知咩game好玩但係又入機

黃金sf+孖車都係3180姐

淘寶mon貼邊隻好啲？ 定揀綜合第一位算

姐係點？

黃金有冇伏店 見到有d2480行

請問邊間？

2650 兩隻色一樣價 冇骨 同可以試tv mode

假架, 去到最後咪又係要連骨

我都見到 一行到入去左邊個間
但係呢個時勢咁既價錢
我諗要食好多骨

2800連case and 貼 心諗洗唔洗400

淨機黃金有間2680

which

有冇巴打試過係hkt the club換switch?

想問下 而家去黃金出機，想買炸彈人加mario kart, 三千得唔得

[quote]想問下 而家去黃金出機，想買炸彈人加mario kart, 三千五得唔得quote]

機加炸彈人應該勉強得

咁加埋mario kart 幾多到

switch原裝袋幾錢‌？

2700 淨機
mario 同炸彈人你咪各當380 囉

係咪所有帶既game都可以係番online shop買到

前排個fd 買 2400 , 又炒起左？

個半月之前？

半個月前

要炒到幾時

一跌返正價零售業就要執架啦

明知mh就出
我係零售業就死攬啦 都唔急

成日話就出就出
但其實mh係8月尾先出
差唔多成2個月

個價有冇得跌

邊到有最平既價位

呢個星期已經跌左dd
希望大鋪入多d貨 打低個炒價

下個星期有冇機會落到2500,黃金

唔會 有班廢中要買機比啲放暑假小學雞

照睇就唔會,仲見好多父母買機比個仔玩 過多2個禮拜又出柒彈,柒彈照睇又會有一班捧場客玩!

一有人問會唔會跌，啲零售撚即刻好緊張

ARMS同Zelda幾錢叫合理 想買

最慘有仆街係大舖買完放去細舖呢

等uny有貨原價買

Nma

短期內應該唔會跌 好多game出 又mh 又漆彈 剩係咁已經夠炒到八九月

發緊夢？

加拿大機價計港紙2400, 但冇香港保同牛, 買唔買得過

比多3舊買保好過啦

目前都係mk arms 蕯爾達最多人玩

lego都幾好玩

Switch問題唔算少，除非你在個邊可先試左TV MODE和左JOY的兩大問題。

Agree , 我都係買呢3隻

左joy 有咩問題?

有冇新update

太古撚表示冇

標題要加番句
零售業打手全面進場

我都想知

根本好多打手， 你老味下下借d 意問係邊出機， 班打手就講d 骨餐引cd rom 去買

第一批左JOY好似話好容易斷線和接收不良，個陣D人話上去任記就係試下將左JOY放在身後(用身體隔著)，試下接收有冇問題。

其實任記係咪諗著到動漫節先大批出GA....大店一間都無得訂

動漫節唔係SONY 主場咩？

有冇巴絲知道uny大約幾耐番一次貨?上星期五想去買但半個鍾比人掃晒

3600 紅藍 連 12 arms mk8 軚盤

邊度買?

而家已經通街中小學雞
近年又興港孩
一定勁多on9老豆老母買比on9仔女柒

打去問次次話無貨期

打機都要拉埋港孩黎講

平心而論
有經濟能力既家長通常都買比仔女啦
呢啲時候考完試又就黎放暑假
啲家長都要買部機比班細路等佢地開心下架
真係叫佢地等到無哂炒價先買咩
到時一定過哂暑假 無時間玩啦

呢排佢哋炒番起個價
再叫班人頭去唱
（1）之前你哋唔買，宜家咪貴返晒囉，傻仔
（2）周圍都貴架啦，仲要捆綁其他嘢一齊買添，問你驚未
佢哋係要想買嗰啲人感到驚慌失措同絕望
跟住都係算啦揞多一千幾百去買
其實操作上同香港樓市／股市打莊果班人嘅手法如出一轍
所以我咁鍾意睇佢哋喺呢度唱戲

貨係越來越多
係咪長炒長有就自己諗

所以我都係大鋪買左
態度好，價錢又比較公正
雖然個炒價貴左係個game度
但係起麻比得開心，唔似細鋪d人問幾句就閪口閪面

但公道啲講，
個價又真係比貨細店既供應商抄貴，
五月平完，之後唸住買五月尾個批，
間藍店都話未返貨定唔到，
供應商會加價

我就過左道氣，索性唔買

買遊戲機畀仔女都叫on9

188阿婆賣2700，灰彩同價，同佢吹水佢都話有好多貨，大家等跌啦

阿婆幾樓？位置邊度？D驚賣乜價？mk8、綠帽、12，一陣落灣仔，反正貴幾舊，不如幫襯佢

2630 有 不用骨

等跌 唔信會炒到新game 出

一個鐘前話過左度氣唔買, 轉個頭話貴幾舊都要幫襯阿婆

唔怪知得香港零售業寒冬，打手都唔識做

呀婆打手全面進場

第一日放入Dock 玩
拎出嚟花哂
好似熔咗啲膠

玻璃貼啲膠

有無圖睇下

Hori 9H 貼定其他 brand?

wtf

下 淘寶都未溶wo

又bin到啪啪聲

好想知呀婆做咩黎
初黎報到

利申：係呀婆到買機 完全正常 貴幾十無骨跟

應該係188一樓個阿婆，有兩邊鋪頭，另一件係啊伯

利申：以前由Gameboy開始，到PSP NDS 3DS 都係幫襯佢

前幾日問佢Switch 佢話2780，無買

同意
我喺so0買灰機 落全訂等左5日
部機正價2340 但孖車同綠帽2隻加埋貴左$100左右 total計起上黎都唔係平得細舖好多
但起碼唔洗益撚左班炒狗

想訂柒彈限定機，唔知蘇寧有無？

柒彈你去Aeon, Uny 訂啦但要食骨set

唔係呢單 係連登d人好似好唔鐘意呀婆咁 話人吹奏呀婆

琴日走左去太古城Aeon 同 Apita都話無得訂
Aeon 話得網上商城果個限量15套，兩分鐘無哂

無問其他野，問淨機價，game又唔一定係佢度買，不過都係個句，等跌下價先啦

P.s.你真係好柒下

因唔知阿婆地址，剛google 188 阿婆，話係黑店。點睇？

咁都係打手？

師兄咁介意人地話你打手呀？上網唔使咁認真

堅剛落灣仔做野，順手

係，阿婆出名童叟無欺

笑你柒係笑你又唔買又買

影女more

唔想買又點會入黎睇post, 話唔買想叫自己企硬

係柒既

希望可以同阿婆合照
得一張拼圖

有splatoon package
$4,291

剛上去，認唔到邊個，走左

一樓得一個阿婆開鋪咋嘛

左手邊條行有3個可以叫做阿婆

1) Switch
2) pro controller (splatoon version)
3) arms
4) mk8
加多 splatoon 保護套

我已去馬

splatoon套裝但無splatoon玩

細舖分分鐘齋果set機都$3500

部機根本原價黎 當然d game都係原價

呢套抵

已經賣唒

賣晒

咁快，長期有人mon住？

Splatoon 2+ mk8 + arms

屌咁撚快無曬

其實係咪有班仆街返工係𥄫實所有online shop
定係咪有內部認購

屌呀，想原價買部機玩下啫

頭先禁到,不過唔想要個pro掣就放棄左

二手放左佢咪得囉
Splatoon色pro掣大把人要啦

彩機 + mk8 + sf + mon貼 正路價幾錢? 3200?

啱啱睇到就話賣哂

[岩岩

打錯 岩岩沙田蘇零入左手 好似仲有貨

可能去到已經無哂

入左乜？幾錢？

你又話唔撚買既？

唔想買就唔追post，但沙田太遠

剛剛又傳switch出返魔女1、2

我正想要買呢款pro掣

Oops我講漏左 入手左splatoon 個個set 21號攞

仲有無買電視食switch骨餐

你預自己比人追擊啦

有乜所謂，又過左道氣，唔買，已歸家

有有六月so0訂機既巴打收到電話了？？

有無人知splatoon個box set邊度有得訂？

我只係見aeon放過一次online shop 同埋so0呢次

＄3500當支持下零售業囉

成個mon 嘅邊位都花哂
GaneWill Starter kit for Nintendo switch

same

比班仆街係咁炒🌚

星期六出機，有咩要注意，點分係咪黑店？

uny有骨咩
我見前面話話正價2340既

係咪個貼問題 ?
熱到彎左都好似常見D 熱到個貼溶左第一次見

熱到部機彎就聽過,熱到塊貼溶就真係.......
定係個kit塊貼太cheap, hori會唔會好d?

收到aeon 3098 set, 街霸都幾好玩

散咗少少，應該張貼太廢
著住Screen 睇唔到
唔理了

有機溶劑抹得甩既...

有咩好玩？睇youtube gameplay 好似係平時街機咁咋wo

係張貼張底面

黃金有無一間係唔洗食街霸個啲舊game

仲有16日就拎得部 splatoon同捆機
有小小興奮

Zelta到貨未呀屌

老老實實....FB group 有樣野都幾on9 ,班黃金好景打手放機上去賣, d 人知係舖貨炒價又唔點理,灰機2700, 2750 仲要食多隻SF 要賣, 上星期堆UNY 貨有人拎上去賣貴300 比人屌到開花.....都唔明班人買機做咩係都要幫班黃金好景散貨

佢地最叻話咩人地要比人工同舖租,心諗佢要人工同舖租關我撚事咩,大鋪貨明知佢2340, 買有單有保貴小小又唔洗食SF 唔洗食貼咪幾好

本身諗住買多個set手掣,而家想直接入多部,屋企人多,遲下一齊玩大富翁,有冇消息係有其他顏色ge機?(唔計噴墨,芒亨版)

SF係street fighter?

shun feng

幾靚

唔係講笑 淘寶都唔會咁 咩貼黎 咁伏

想買個

星期五出機，但係係漫無目的咁行，唔知邊度出好，諗住見到邊間岩心水就去，應該點走法？

散熱會唔會有問題呀

shit我都係GameWill喎

一句講哂 買唔買綠帽達

仲熱左喎

想一日就出到
定預左食炒

撐零售

yo~~~ so0啱啱打來話有得拎
彩機+mk8+黃joycon

巴打係幾時訂同邊間

尼馬1/2?

點先

望下我個名，ok?

無人識你啊

上次就係個sales問我得灰機,轉唔轉,我唔轉
佢拋鳩我話可能要9月,我扯撚晒火,老鏈都等,我就唔撚信要9月
事實證明,堅持就係勝利者

又係成車貨 根本大撚把貨

比佢滿一車，你認為有幾多貨?

一車SF2

食屎啦零售業

我買左 聽人講好玩就買左
但係唔識玩。。可能唔岩我玩

+1
隻GAME你要預起碼4-50小時去玩，我買完唔啱放左俾FRIEND，佢玩得好開心

岩岩出黃金見到 2480

右joycon插落部機到好似有啲鬆
係咪瀨左野

插得多咪鬆囉

係，唔識講地址

寫住咩全場最平

有無巴打有188最新報價？

多唔多貨？

求問

唔知

唔洗食骨？

唔洗

而家出去一定賣哂啦diu

我買唔到都希望巴打你買到

巴打可唔可以睇睇pro制幾錢

最平2699

淨機？唔洗跟骨？

咁快走？搵唔到果間全場最平咩

咁樣2680淨機你再淘貼同套仲平

係咪打手fake人出黃金
出到去無理由空手而回

咁應該係呢間鳥，果時冇問洗唔洗食骨，佢又冇講

arms 同mario 都380,應該

岩岩買機 試左兩部tv mode 都有問題
各位巴絲check 真d

pro制幾錢左右 邊到買最平

想知tv mode 係會lag 成點

應該會買

無貨？

街霸ok?

岩岩睇埋黃金都係so0最撚抵屌

[member] lunch time先去係咪收得皮

其實街霸係咪廢game黎？

我前面話so0
主機+mk+多一套手制

全正價？
好似幾抵

全部正價？ total幾錢？

我覺得好普通 可以唔買

訂定現貨?

其實依家大鋪賣係咪都算炒價？

手制依家正價幾錢

[quote]手制依家正價幾錢[/quote］

洗撚排咩，set 野咁貴

琴日問so0有個package 成5000蚊

包咩

骨骨骨骨骨骨骨骨骨

唔係4000幾咩

5隻驚 slaptoon mk8 12 switch 殺達 arms pro 制
好似係

電視做骨都有啦

我聽到個價都嚇左嚇 但包原價驚囉

大鋪價唔同炒價

大鋪係正價
連驚都係正價

寧願比正價都唔助養細鋪啦

當你隻mk8 係380 sf 係180
部灰機都係要2540
之前睇過彩機都係26xx 我不如要彩機同唔洗要隻垃圾sf

盲既出現了

大鋪賣正價兩隻色一樣價錢架

我講緊aeon 套機唔係特別吸引到我要聽朝去排隊姐

利申: 仲未買到switch 唔想支持零售業
日日係到等

黃金賣呢個package 3200

so0 3222彩機pack 等到天荒地老

自膠我睇唔到有彩機

差100 真係唔好排， 樓下有aeon就唔同講法

保護貼成兩百蚊塊？

樓下有都唔去啦

2390 明明只係想玩孖車
要 3000 蚊賣單，又要賣骨

其實想買淨機
然後上網買game之事轉來轉

不過淨機正價一機難求

其實想買淨機
然後上網買game廢事轉來轉去

不過淨機正價一機難求

點解你地都係蘇寧訂機有得拎
我6月12訂, 到而家都仲未有
都算, 岩岩職員打黎話仲未知貨期, 問我退唔退錢
金馬倫分店

3300 switch ,mario kart ,加塊保護貼，比人搵左笨

其實新人一問，咩係骨

得1隻mk8?

無咩人想要既野,又要你食埋先有得買既咪叫骨

開名

保護貼 佢賣240,明明只係普通貼，我以為幾十一百啦，點知240

黃金有間
3180 mk sf 貼

我驚有事阿，窮學生

黃金細鋪，p 字開頭，最衰自己on9,冇問地佢幾多錢，佢貼又貼左，唉

開始多呢d package買, 正價機指日可待

究竟aeon個set抵唔抵屌

算係抵架啦,mk8唔算骨,只係食1隻sf同mon貼only

唔洗買隻sf就好啦

有冇其他game揀

扣埋啲骨 SF, MK8, Mon貼, 彩機都係$2,5xx 抵買

買pro制玩咩game

Zelda , mk8 , arms

TV Mode

要早排隊真係不了，再等下先

Aeon set定so0 set抵買 琴日有諗過係so0訂 但見咁多苦主都仲未拎到機 淆淆地

Aeon 3100-350-150=2600
So0 4200-350-350-400-500=2600
So0仲有個套 睇落抵買 但拎機個時間⋯好矛盾

雖然係垃圾.不過sf個官方價真係$150咩?

講緊街價啦

問題sf 係值150蚊 但你會唔會玩先
而家好似10個9個都放sf

Lego city 2手 大概咩價位

當二手賣番哂出去

你班無機友不如唔好撚玩啦
比埋post你地睇又話唔想要sf
有平少少又大鋪又話接受唔到
咁咪番去你地黃金買所謂既"行機"囉

有實貨比你仲要諗
支持零售 齊買炒貨

晨咁早去排，你排埋我果份

唔洗諗咁多So 0個set 都賣哂，你都冇得揀

有無巴打知拎去整要等幾耐先攞得返

On9買得一個星期 個mon右邊蹺起左

有冇巴打知aeon 有冇得試機。我驚tvmode lag

琴日去門市問有得訂

今日無了

聽日去Aeon 買先，8點唔知買唔買到呢

早知尋日訂

今日見黃金有間31xx 有孖車+一隻指定，可以簡食洞穴唔食sf，算好過d
利申無收獲

有無巴打百記訂左，等緊機到？

咪即係4個玩mk個陣個mon低fps同手掣好似有啲delay囉

排左咪買到剩機囉 你咪繼續搵鋪買

識玩一定So0 set，42xx好碼樣樣值錢
隻SF放又唔多錢，又要夾人時間地點，唔放就仲貴過炒

MK8四打本身就係得30 fps

非必需品浪費咁多時間排隊買急玩真係寧願俾多一兩百算
利申：唔急，等到出年都仲得

SF真係狗也不屌

爬文啦 9點半排都係第3個 原來你每秒賺幾百萬

唔想排隊的話、去肥花收。見幾個都係放原價+50

我見隔離2手post都冇人收添

次次一樣？上次UNY有都好快俾人掃哂啦

其實Game鋪跟set隻SF會唔會三四手

跟set當賣299, 客放150, Game鋪搵人交收
又跟set當299, 無限loop

正常呀，周街都放

所以SF難啃到都唔明點解話Aeon set抵屌

要幾點去AEON先排到買....?

上面有巴打話上次9點半排第3個
不過早幾日moko蘇寧新開張同UNY賣就好似要早好多

屌 岩岩買左部SWITCH
拆左兩個JOYCON出黎玩 兩個都玩幾秒就斷左線要再連
係咪要拎去整

有人覺得好抵

早幾日WEEKEND多D人得閒
聽日應該易D

eshop係咪有試玩版download?搵唔到

仲叫人唔買咪一味等囉

仲要講到大舖咁既價係皇恩浩蕩先好笑

[零售業天堂][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x支持本土交流中心[27]

咁快開定個個過晒去

但係好似30都無

孖車頂盡割2個畫面 一到4play即刻無印 fps低到

推埋先啦

唔推埋？

AEON 買有無得試機?

以後ONLINE 收錢係俾一年百幾蚊?

早買早享受 遲買平幾舊(有炒價既時候)

個價唔係特別靚，浪費幾個鐘去排
btw, 等睇上FB放機果D Hold到2046啦

1001